醒啦，你鐘意嘅唔係佢個人，只係你幻想出嚟嘅佢

現實嘅佢根本只係仆街冚家剷
只係你腦補到佢幾咁完美咋

你只係活喺自己寫嘅劇本咋
你唔好諗住對方真係會配合你啦

你覺得你哋真係夾？
只係因為你覺得同佢好多地方相似，當佢係自己咁錫，因為自己本身都得唔到咋

report 左你有分身
留返同啊祖講

咁幾時醒呀？

呢個先係正ac

啱啱瞓醒

推到佢入黎

登出再入返好麻煩🤷🏿‍♂️

reported

吾巧吖

樓豬又係用vr 拍拖?

有得屌🤷🏿‍♂️

yes

限定royal級version

vr pro

要訂先有

撳個掣

賣晒

等二手

轉咗手好多次啦